就算搵到個同你啱傾嘅都唔會有用

因為人哋係唔會鍾意你嘅

無錯
人地根本無在意過你

真
當你係個啱嘴型嘅朋友